{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058136",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026954?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 동문별장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、追加人数がいる場合、ペンションにご連絡ください。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は、該当するペンションのみ可能であり、拒否されると払い戻しもできません。 法的に青少年男女同室での宿泊が禁止され、未成年者の予約と利用も規定によって決定されます。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償をしなければならない場合があります。 魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙も禁止されているので、指定された場所を利用する必要があります。 そして、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽や飲酒はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。 期間未確定による問題時、予約をキャンセルした後、再度予約してください。 予約特典としては、子供連れや幼児連れに対する安全注意事項とIPTV、Wi-Fiを無料で利用できることをお知らせします。 暖炉、バーベキュー場、駐車可能な海水浴場の近く、登山路と散歩道、マート、そして近くの代表的な観光地として牛島、アクアプラネット、エコランド、城山日出峰、ソプジコジ、ビジャリム、萬丈窟、海女博物館がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合はペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、該当するペンションのみペット同伴で宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用には制限がありますか？",
            "answer": "はい、法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約と利用も規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊客の責任です。毀損や紛失があった場合は損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "いいえ、直火での料理や炊事は禁止されています。炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典として、子供連れや幼児連れに対する安全注意事項とIPTV、Wi-Fiの無料利用が提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺におすすめの観光地はありますか？",
            "answer": "周辺には牛島、アクアプラネット、エコランド、城山日出峰、ソプジコジ、ビジャリム、萬丈窟、海女博物館などがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 474
    }
}